電視 三十二至四十吋

邊部好？
要至少三個hdmi頭